<resources>
    <string name="app_name">PraktikumPPB</string>
    <string name="about">Hi! Selamat Datang Di Coffee Shop \n Kopi nikmat.. Terbuat dari biji kopi pilihan
    </string>
    <string-array name="jMenu">
        <item>Expresso</item>
        <item>Americano</item>
        <item>Cappucino</item>
        <item>Latte</item>
        <item>Mocchacino</item>
    </string-array>
    <string-array name="ketMenu">
        //Expresso
        <item>\tKopi Expresso Kopi ini merupakan kopi hitam pekat dengan aroma yang sangat kuat.
            \nKopi espresso dihasilkan dari ekstraksi biji kopi yang sudah digiling.
            \nPenyajiannya murni hanya seduhan kopi giling dan air mendidih tanpa tambahan pemanis, susu, maupun krimer.
        </item>
        //Americano
        <item>\tKopi Americano adalah espresso yang dicampur dengan air panas.
            \nAmericano merupakan kopi hitam murni yang tidak terlalu kental dan pahit.
        </item>
        //Cappucino
        <item>\tCappucino merupakan campuran espresso, susu, dan busa susu.
            \nKomposisi untuk menciptakan secangkir cappucino yang nikmat adalah kombinasi ⅓ espresso berkualitas baik dan ⅓ susu panas dengan ⅓ busa susu yang ditambahkan di atasnya.
        </item>
        //Latte
        <item>\tLatte merupakan kopi yang memiliki bahan dasar sama seperti cappucino yaitu expresso dan susu.
            \nNamun yang membedakan adalah komposisi susu dan kopi pada latte adalah 3:1 sehingga cita rasa susu pada minuman kopi ini lebih terasa.
            \nSelain itu, lapisan busa pada latte juga terlihat tipis.
        </item>
        //Moccachino
        <item>\tMoccachino berasal dari sejenis kopi asli dari Mocha, Yaman.
            \nRacikan mochaccino berasal dari campuran espresso dengan coklat dan susu.
            \nMochaccino digemari oleh para pecinta kopi yang juga menyukai coklat.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="hMenu">
        //menu1
        <item>6000</item>
        //menu2
        <item>7000</item>
        //menu3
        <item>8000</item>
        //menu4
        <item>9000</item>
        //menu5
        <item>10000</item>
    </string-array>
    
    <string name="tHarga">"Harga : \t\tRp. \</string>
</resources>
